今集鏗鏘集個利迷老師好高質

班學生遇到佢真係好好彩
不過唔好彩在遇到中國瘟疫

高質利子

施同學高質d

唔過一頁

學生妹唔明加何言點解，解錯

我利唔出垃圾

留意到佢只送mock俾22個學生，絕大部份都係女學生

嘩 堅好

學生妹都高質

@高普嗲哋
@出名隊隊都串

你知道得太多了

人地叫 屌你都痴撚線嘅
唔該認住，人地好出名

詩藍對腳

文學本身少人讀同埋比例上女多好多

好似幾靚女

我覺得自己係零 女版

推

幾分幾秒

6:41

佢都痴撚線嘅

文學班你估好多人讀咩

最後好有心 原來送俾每個學生嘅每個對聯
頭個兩粒字都係同個學生個名就開頭
真係好warm 呢份畢業禮物一世難忘

利